[連登公投]想移民客死異鄉定留係香港死

正評:客死異鄉
負評:死係香港

死係火星就異鄉姐，死係地球上面邊度都一樣

全球化都講咗幾廿年仲講咩客死異鄉

你家族係香港原住民?

唔係嘅話死喺香港已經係客死異鄉啦

此心安處是吾鄉

有自己物業，父母親戚都喺度嘅話，住喺邊度都可以係自己鄉下。

乜撚嘢客死異鄉，正一戇撚鳩

講得出客死異鄉呢幾個字都係大中華膠黎

我都係咁回應話移民就係客死異鄉條友

我都係獨派
不過我無反對人移民既理由

push

客死異鄉 終得安寧

死於香港 死左都住劏房

死係香港咪客死異鄉囉

香港唔係你家鄉，你地係中國前人祖先走難走落黎

簡單講你地係大陸哩後裔呀

所以先咁多人正評 因為大家對香港無歸屬感

由頭到尾都比人殖民架啦，我而加既歸屬感對日本

最大

異鄉

香港

畀你諗到先添

真係唔想到死都困係香港